【新手填詞】悼念逝去的感情 (原曲：親愛的仇人)

作曲：T-Ma I 原詞：林若寧
填詞：DC_
演唱：一路走到黑
插畫：Hailey Ko

調寄：親愛的仇人
歌名：告別之後

原來世界確有一種緣份 毋忘這裡是認識的場合
讓你不分好歹的步近 提起該消失的淚印
無奈當時 還是天真

明明與你算友好的存在 為何對你又掛念會不甘
甚至苦等Whatsapp的劇震
明知雙方根本不合襯
無奈當時 從未區分

情感放任流動無奈遺下傷痛
留下了的記憶 剩低卻這樣重
如欺騙為何讓訊息感到冰凍
其實理解 眼裡的朦朧
全是對感情的心痛

從前說過要放低不容易
回頭再看被記住有多少
大概單戀苦戀不重要
離開傷春悲秋先重要
回望當時 恨我未知

情感放任流動無奈遺下傷痛
留下了的記憶 剩低卻這樣重
如欺騙為何讓訊息感到冰凍
其實理解 眼裡的朦朧
全是對感情的心痛

早一點放棄你善後
早一點放過我大踏步

如今發現緣份仍在留待觸碰
原地再多記憶 已經遠遠目送
離開以後 才讓我可分拆輕重
凝望四周 我也許平庸
還是對感情很英勇
仍面帶寬容不失控

又扮新手

學海無崖嘛

回頭是岸

偽新手都係新手

你同我對新手既定義似乎有D唔同

狼人唔通唔係狼

咁要交流下

連你都係新手

甲乙丙茂呢

仲有大把嘢要學

我都好掛住丁姐

push